高智商提提大家今日撐警有收錢處就唔好去喔！

🍀剛收到一則：

轉發：
緊急通知 1：今天撑警活動，對家會設派錢陷阱！

當你真係首先去登記你資料派錢時，會被拍片放上網，大事宣揚你哋呢班支持警察嘅，全部係收錢。今天請記住有收錢處就唔好走去，免得上了tv ，誤俾人利用作抹黑宣傳。
緊急通知 2: 在每個岀口處，對方會找班年輕女性守住，檔住所有通道前路，必要時會大叫大鬧，隨時叫非禮，必須小心。
總之，各位親愛的朋友，我們一起撐警，不忘初心，保持和平冷靜理性，不要墮入對方陷阱，節外生枝🙏🏻 高志森

充滿着愛❤️❤️❤️